[做你的樹窿] 入黎放低心事同吹水 56

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

yo

Lmlm

Lm

人呢

好煩 應該做份開心既工定搵到錢既工

唔知
啲人喺度掛住介意自己

搵你真身講囉

如果個女仔有好感係咪點都會應約
原本約左佢聽晚睇戲 但佢話聽晚要OT驚好攰
要轉大後日

依個咪真身

你真身都負皮你

邊個負評小妹

死post?

你仲有ac?

Why 負皮自己？

我沒有

早晨

要入沙田但係好眼瞓

上星期二分咗手 三年有多嘅初戀咁就無咗.....
而家覺得好騎呢, 凈係喊咗一日一夜之後就停咗, 好似好返咗好多 但係真係唔知道自己而家係真係ok 凈係扮ok

why

考口試未？

未

慢慢自己就會發覺

我已經唔清楚
淨係覺得自己唔可以咁樣停咗係度
但係每當自己慢慢去重拾返生活嘅節奏，總好似少咁啲嘢咁，個心有個頂住頂住嘅感覺
而家一打開每次打開whatsapp都會有種好空虛嘅感覺，一直同我講嘢嘅人已經對我無晒感覺
我覺得自己好冇用 如果自己識得關心人多啲，早啲處理的問題，就一定唔會咁

食屎右

狗

知錯能改就夠 識得成長唔好重覆犯錯

但係真係好心噏 但係又好似未去到唔ok 果條線
好想搵人屌醒我，我都唔知自己可以點

唔撚食埋屎左？

你就好la,有心事jher ching即刻約你真人講

我都同兩年幾既女朋友分開左，其實真係會好痛，我同你一樣會好多後悔，會多左好多否定自己同自卑。但都唯有等時間去沖淡。
可以做既係睇下身邊人有無人支持緊你，起碼多個出口，有時都可以keep返d失落左既關係。一齊加油吧

我淨係怕我當咗而家嘅關係做水泡對唔住佢哋
我真係唔知道可以點,雖然我同佢都有責任,不過我點都覺得我爭佢好多句對唔住
而家loop 緊後來的我們喊到七彩

吓?

jher ching話叫你真身講

我一開始都係咁，但你想想你其實可能已經盡力嫁啦，只係我地好多時候盡力左都唔會完美。你既伴侶都一樣，佢可能都盡左力。
如果你地分開係思考過既決定。就比彼此一個尊重。唔好比自己去再煩對方（雖然我個陣都煩左一次）。未來如果再有機會一齊都唔應該係宜家呢個你同佢，因為你知道宜家既你地係一齊唔落去。
唔好覺得係咪水泡，你對你朋友真誠，佢就會真誠回應你，點解朋友唔可以係水泡呢？你朋友有事你唔會做你朋友水泡同支持咩？
我自己都仲面對緊，只過左個幾月。共勉之。明明你個份抑鬱同自卑。

有個本身唔係好熟既朋友 有一次大家都好唔開心 飲醉左kiss左 之後好似就少左contact 不嬲都唔wtsapp 但佢又會覆下我story 然後有次又係唔開心想飲酒搵左佢 又發生左類似既事情 重覆番上面既野 想知其實佢對我有冇feel定只係飲醉左就手就咁

我無真身

你女佢男？

係呀

我而家都面對緊成件事
但係實在經歷過太多好難放開 有時諗返起我哋兩個嘅承諾嘅時候真係好心噏

搵機會Test下佢
但唔要飲酒唔要kiss做主軸
佢肯花時間心思陪你幫你留意你 先算過到呢關
佢純粹就手玩肯定唔會咁做
Test多d 自然知佢有心定玩

好L攰

瞓陣先

今日chur咗成日

迎接收工嘅來臨

收咗工啦，成個人散哂

我都分左手3個月
但每日都好心噏
有時番工痛到去廁所喊

我完全明有幾痛
我啱啱好一個禮拜前分咗手
而家都時不時會喊，但係又知道一定要繼續自己行落去......
真係好唔習慣個心好似少咗好大忽咁

On9
話明係part-time收咗錢就梗係冇義務再繼續你喇
你唔係痴心妄想佢會同你一齊係咪呀

Speed dating no

係成個靈魂都無左咁

早

聽日去interview 好緊張
發覺自己比好大壓力自己

放下自在～

唔知咁辛苦為乜
又唔知份工係咪荀野黎

Hi

加油～人生如此

好唔開心
明明另一伴對我好差 身邊人都睇唔過眼
原諒完佢一次又一次
到最後可以散 但又唔捨得
我真係好撚犯賤

見到其他同齡人開開心心
自己就不停好負
呀呀呀呀呀呀呀呀～～

知錯能改～善莫大焉

希望在明天～

但係好唔捨得
明明佢一無事處 廢青 唔做野 對我又唔係好
我仲要中個頭埋去做乜鳩

如果事過境遷～你回望過去會發現只是小事

長街風景已變

點解近排無哂人

因為兩個主力嗌咗交

未好返嗎

因為我冇路過

唔知

木

女朋友嫌我個人太悲觀

試下唔好咁悲觀

求係ig story畫比卡超嘅教學

點將人哋個story變自己嘅story?

cap圖囉

佢個嘢壞咗呀

人哋唔係cap㗎

有人tag你你先add得into your story

都係無得add cap圖算

mo人tag 9me

遲d女朋友會自己一個去歐洲旅行
去成兩個幾星期
佢唔係蠢 但都唔係一個自己照顧自己好叻嘅人
我好擔心佢 驚佢有事
但又唔想成日提住 或者迫佢唔去
我可以點做

你肯定佢自己一個？～

哇哇哇
冇事嘅

早～巾冒是O既

我係一個好痴亦都好重女朋友既人
因為我自認本身自己毒撚性格唔多朋友
所以有呢個女朋友真係好開心 亦都好痴佢
但女朋友就係一個比較重朋友既人
雖然佢既朋友都係多數都係同性
但有多野對我同對朋友都好大分別
例如我有煩惱 佢可能講一兩句就會開始叫我自己睇下啦
但係朋友有煩惱 佢會好細心慢慢咁安慰
另外覆朋友可能覆好耐錄一大段野
但對我就一句之後就繼續同其他朋友傾
當然我都明白比對方空間呢樣野 所以佢話要陪朋友我都冇講太多 唔多唔少都有一兩句唔開心說話
普通平時出街真係開心冇咩 但一見佢覆朋友我就自自然唔開心因為總係覺得自己地位低過朋友好多
好想知道自己到底係咩心態
好想不斷痴住女朋友 但又好怕比佢嫌煩

你只係妒忌啫

11日先110
咁咪成幾個月先1001

推～

大家已經唔再需要心事台，或者大家已經各散東西了，大家更加需要嘅係支持自己心靈嘅另一半，多過喺呢度尋求意見，不過大家同另一半又係咪能夠長久行下去又係另一個問題…
#情談下去還是個傳奇

拍緊拖 成日因爲異性問題 搞到我好難對我女朋友上心
我明呢個世界唔係男就女
但佢同啲同事成日有身體接觸
係佢眼中 只係普通友誼 大家玩下
但係我眼中 我成日會諗 點解朋友都可以咁多身體接觸呢
次次都因為呢啲事 搞到我自己變到對佢好冷淡
講又講過 佢又覺得咁樣無問題 我又唔想同佢嘈

好心煩

冇人

已經無哂人

我返來啦
冇哂人！！！

Hi!!!

我又衰on9啦屌

Hi
大家有冇掛念我？

蕃茄妹

就畢業鐘意左個女仔，有佢ig同電話號碼
不過佢又唔用ig又唔用wts
好難去同佢搵話題
淨係試個一大班人一齊去挽，冇試過單獨約佢
想直接同佢講，又怕開口講左就冇朋友做
日日係到諗都就畢業不如算啦，但係自己又唔開心
ps(小弟正常樣，非毒撚，不過有啲肥)

hello 小毒男
今日呢個天氣好舒服

你就咁講人地一定覺得好怪架bor...

攰死咗

我記得呢度以前好熱鬧 個post都推得好快
家陣啲人去晒邊？

我都係咁認為，加上都就快要出社會工作
所以想睇下大家意見，定係直接忘記佢

gogogo!!

分左手四個月
兩個星期前終於一齊番，但係一齊番之後比之前更加少傾計，除左話一齊番果日見過面之後，到依家都冇見過面 。
我明白佢好忙，所以我都冇再chur佢，都盡量唔去打擾佢唔搵佢。

但係我覺得有啲辛苦，搵佢又驚比佢隔好耐都唔覆，我又會唔開心，掛住佢都唔敢同佢講，驚佢覺得我比壓力佢。 依家每做一樣野都要諗，都要驚比佢覺得煩 。

我又以為佢主動講番都想一齊番，會係因為佢都真係仲愛我，一齊番之後佢會關心我多啲，珍惜我，但事實係佢都係冇主動搵過我 ，仲要忙過以前好多，計都冇點傾過，更加唔洗諗其他野。

我應該點做？ 我可以點改善段關係？

分咗手 你要求我俾空間你俾時間你
我盡量都唔會聯絡你
我希望真係有一日你會揾番我
我要求你唔好同人哋個男朋友行得咁埋
唔好晚晚傾到3 4點 唔好單獨行街睇戲食飯
你就樣樣做齊 仲要講大話唔認有做
我次次打俾你同你傾兩句正經嘢
你都堅持話我係逼緊你俾緊壓力你 只會將你越推越遠
雖然散咗 唔可以要求對方再為你守承諾
但我覺得係基本互相尊重囉
我尊重你 你要空間我盡量俾你
但你犯規犯到咁 仲要惡人先告狀
我個心好唔舒服

爸巴麻媽成日捉住我哦我，唔俾我去玩

試下慢慢接近？唔會遺憾嘛
但係唔好太急進阿記得

點解分開同埋點解會再一齊返？
我成日覺得食回頭草好唔容易

咁都已經分左手啦
要放低了～

會咁在意佢仲守唔守承諾
就係因為放唔低

😣😣😣😣

但係分手本身已經break promise

分開係因為佢話我好chur，大家性格唔夾。
分左之後我係咁挽回，但佢都拒絕左。

到左後尾，我開始慢慢放低到，當到佢普通朋友咁相處唔會強求果陣，佢就開始肯同我講多啲野 。

兩個星期前就約我出去，同我講番其實佢都仲鐘意我既，但知道大家唔夾，唔想一齊番之後又要分開。

可能佢覺得我開始放低到唔會好似之前咁著緊佢唔會chur佢掛，所以佢都想試多次，但今次復合得我同佢知，講好左穩定到先同番班fd、屋企人講。

我都覺得好唔容易
其實佢係咪一時寂莫所以先想試下一齊番...

2個月前系game識左個女仔 大我6年
一路每日都有傾有講 個陣加左LINE日日咩野都會講下
無論系心事定系生活 大家都有攞個心黎做朋友 仲約過出黎一次
但系發生左D事我地兩個都無再玩 關係開始疏遠 每日都無咩點講野
我仲應吳應該繼續維繫呢段感情 定系索性放棄 當系人生過客

應該問你自己
你第一個感覺係想繼續維繫定放棄？ 即使有一瞬間都好，都已經係你想做嘅野

最近都係我揾佢 好似chur佢咁 所以都係算

你幾大個？

返來啦？

可能只係慣左有個人陪。。。

你估

DSE

Nola yr4 la

悶

比女朋友分左手
因為原諒唔到我之前做過嘅野

第一我嘅初吻比左一個我唔鐘意嘅ex
而佢好介意我比左初吻ex
一直話我二手 介意我比左初吻唔鐘意嘅人
諗起就會想分手

第二 係我生日果陣第一個ex搵左我
佢原本send左句訊息俾我之後就收回左
我睇唔到原本果句訊息係乜之後就問佢乜事
ex:已刪除此信息
我:做乜？
ex:冇野
我:好
佢就因為呢件事而去話我比左綠帽佢帶
而佢都一直原諒唔到我
話我掛住ex 留戀人地

第三 都係生日果陣 有一個女性朋友同我講生日快樂
我send左句 多謝🤗 加呢個emoji比個女性朋友
但係我真係唔知道個emoji點解
而佢話我周圍撩女 同其他女仔傾計
令到佢信任下降

佢話對我冇晒信心
冇晒安全感
而今日佢話原諒唔到我所有做錯嘅事
而呢三樣已令到佢可以分手

大家可唔可以比下建議

可以explore下身邊其他人既
再chur令佢反感就仲衰

你覺得點先～

我就係唔知點
想聽你地意見

已經無揾佢了隨緣

(加一腳) k.o.

大家都死唒\|/

純粹想討論下
如果本身係熟嘅朋友 會單獨去街嘅關係
但後來feel到襄王有夢而自己無心應該點處理
突然疏遠會失去呢個朋友
開口拒絕又好自作多情

我自己就會盡量避免去浪漫場所/身體接觸
但都覺得做得唔夠明顯

求指教！

突然有一日，佢話不再有我們，只有你和我。
然後再也不回覆我了。
犯賤地想她，卻連打電話的勇氣也沒有

Jm9

死者蘇生

?

為什麼不上水

無人

炒左

企cut off啫

上年cutoff低

今晚同佢一齊放工返屋企果陣就會表白
唔想再比一個人搞到自己人唔似人鬼唔似鬼
得就得 唔得就唔再對依個人有任何暇想

輕輕一推~

入一入黎

推

呢度無哂人啦

大家死曬？😂🤙🤙🤙skr skr 666
\\|/

*分享一個本人的小故事：*
中學的時候被男同學揸波侵犯，
然後同老師講，攪到個男仔被踢出校，
可惜佢阿哥係學校會長，乖乖仔；
然後我就拍左幾次散拖，印象唔好。

當時所有見到同學的社交平台，
都話我嘔心、扮可憐、BITCH，
唔單止去食飯、上堂、早會被全校討論，
更有傳謠話我摸佢條丁之後踢佢出校
（有隻雞仔打人名或物件會覆你野果個app）
上堂唔單止有老師攞我黎笑，
就連同學都出左張自制白紙（扮1蚊黑紙）話我係雞、婊子。

最可悲係當時返學壓力實在太大，
日日戴口罩、小息午飯時間坐廁所，
社工話我平時太鐘意同大家玩埋，
然後又拍散拖，形象差；
就連當時同媽咪講想轉校，
之後大家姐同媽咪搵完社工之後，
都話我抵死衰形象，唔比轉校

係連屋企人都唔支持自己的情況之下，
我每日都係諗點死點死，
吊頸、食藥、定殺曬佢地再自殺，
好彩有唯一的同學救左我的心。

真㗎?

假㗎

好慘慘

我唔係人.... 但係啲妹妹話我好人

你係波

咁隔離真係無人，但有狗，JJ，人體殘肢...

聽錯咗原來係好淫

佢哋派好人卡畀你咋

收咗好多好多

手手，JJ...

仲有個名人 諗起日劇破案天才加利略， 破案 抽絲摸蛋好叻叻

屌埋你

hi boring

hi
等收工

好期待聽晚

Why?

無需要去放大

有D事明明係知道錯既 但自己都係會沉晒船
有D人明明係唔岩自己 但依然會中個頭埋去
有D決定明明知道要做 但偏偏硬係唔夠狠心

好討厭自己既任性 好討厭自己既縱容 好討厭自己既無能為力

Ok

估唔到真係會有人應😂
What are u doing

Eating Tam Jai

咁早食lunch

不過冇叫凍檸茶少甜

下次試下，健康啲

我鍾意飲凍奶茶多啲

俾女朋友派帽 佢話會同所有男既斷絕關係同時話唔識面對我 想分開
但變左係我放唔低 點搞

我宜家著既褲....既褲頭

Okok

我仲著得落

唔好養成習慣, 太過依賴安全套區，勇敢d跳出依個安全區

食完lunch 未？

食完做乜

跳過3次都跳唔出
到而家佢似乎對我淡啦 唔知點算

Exact7ly me

巴打點樣努力離開

將時間投放係其他野到
例如搵返啲之前一路想做既野 興趣 做下gym Netflix 影相 學外語 樂器 行山 見多啲朋友 陪屋企人 努力增值下自己 可能到時係佢後悔唔珍惜你 唔好睇低自己 去迎合佢 求佢 佢唔會珍惜

扮工

淡淡地都好既....重口味唔係人人受到

淡淡的

我地而家未正式一齊 佢已經覺得我chur得濟
做frd果陣講既野仲多過而家

淡到我好冇安全感

鏝又赢

沒人了

有

一次

初戀

心好痛

摷返上嚟先

心事台已經死咗，呢邊定另一邊都係咁

大家最近幾好嗎？

我推返佢上去
另外，一次絕望初戀風，大家好

如果你用咗咁多年時間都仲係一個而論嘅話，咁我真係覺得 你有冇認真愛過㗎
然後用咗十年時間去試下先知道原來唔拍拖仲好，咁你對人哋嘅傷害有幾大你自己應該知
自己諗下啦企喺佢個角度諗下如果一下子發現十年間都是不認真的或者未必係唔認真嘅，但係原來係攰冇開心過，咁就死得啦

我啲一個字加密又嚟

我24歲身體有事，好絕望。

睇咗醫生未先？

類型? 你鐘意既

講大話係會習以為常

d妹妹成日拒絕我, 我知道其實唔係咁

有冇諗過係你唔夠主動
跟住當佢哋等到你問嗰陣佢哋已經有另一個

有d...........d...便秘

睇完好長既文...靚仔可能有臭狐，靚女都要屙屎, 無人完美完完全全好好夾夾，要乜? 咁耐了你自己心中有數

...不過十年了，十年了...

等? 無人等我，多數直接講有男朋友

因為你太遲表白所以佢哋個個都有另一半了

太遲?... 咁我下次早啲 一遇到鍾意嘅， 同佢講可唔可以畀我吊...

有時會諗，點解d人咁主觀?

請問咩人會真係客觀?

新聞報導員扮客觀

你竟然會睇曬

中彈

做緊咩

@寂寞的風 到你出馬啦

自摺中

食嘢呀

維持生命

Very good

d阿叔好鐘意想當年

便秘?

邊個話工作可以分心，時間可以沖淡

都唔撚得

又唔好咁講，你未經歷過唔知道有啲人經歷咗啲永遠都好難忘記嘅嘢

反而時間係可以沖淡一切呢句話主要係睇自己嘅心態幾時轉變得到
唔係真係好天真好單純的覺得時間同日子耐咗就真係可以忘記都傷痛

出黎做野幾年，最近準備轉工
要唔要請同事食番餐

你嘅意思係散水餅咁樣好似？

散水飯呀，但條team好多人 要幾圍

咁使唔使咁誇張先
除非你本身個職位喺公司都有一定高度

唔高呀 ，但呢間係我第一間公司，同埋d同事都好照顧我。

咁你講清楚呢一份對你意義都好重要我諗佢哋都會覺得你感恩唔覺得古怪嘅

人一停就會亂諗野，但佢又唔係我邊個，點解仲要咁上心

咁人哋知唔知你當佢係邊個先

知，好明顯添

咁就得啦如果人哋真係覺得有需要回禮畀你嘅話就會有適當表示
你點樣亂諗嘢都冇用，唔使胡思亂想

好耐冇見啦塵塵

好耐冇見喇油油

端午節快樂

端午節快樂呀各位www

Push

男朋友成日對自己忽冷忽熱真係好難受

乜事

咁首先你就要從你自己身上面搵問題，一般人如果見到你話對方忽冷忽熱嘅話都想先會係覺得係對方問題，但係我覺得要改善對方有呢種性格可以從你身上入手，盡量做得幾多就幾多，究竟你係咪平時太過放縱佢？所以有陣時佢會對你有所忽略
你首先有冇同佢講清楚佢有呢一種性格，然後要同佢講聲你好唔習慣以及唔鍾意呢一種情況繼續落去，然後你要開始做主動去阻止呢件事情繼續惡化，咁你就要對佢熱情一啲對佢關心多一啲，咁等佢知道係有人繼續關注等佢佢都唔夠膽再繼續冷落你
有可能因為你哋嘅見面次數太少或者對佢嚟講比較少所以成日唔覺意忽略咗你，但然後每次見面其實佢都仲好珍惜每次機會，所以有多謝你熱情返啲，但返咗屋企之後個幾日有望住自己嘢冇時間見所以冷落咗你
咁就由你開始做主動，keep住返個熱情，未必一定需要好激情但至少你keep住關心佢，等佢可以繼續答你，唔好畀機會佢冷落你

我已經預見到呢段野出版之後會俾人恥笑

喂呀你而家都畀人恥笑緊啦
入嚟mon post嗰啲全部笑緊
你要成篇打曬出嚟嘅你就ig或者messager我啦
你咁樣成篇打曬出嚟係人都知你邊個又或者笑緊你

初版唔等於最終版

我又諗唔到有咩要改喎老土啲佢哋先鍾意

仲有，個po有鬼人mon咩

我稍為執咗啲啲，但係感覺整體有啲怪

唔知㗎佢哋一句聲都唔出點知呢

Why無哂人嘅

我喺度喎
你仲唔瞓

不嬲無咁早，同埋啱啱買咗耳機係到試緊
但係發現跟機耳棉跟錯俾我同一個size俾咗兩對 另外個size就無咗

又要特登出去好遠啊屌
咁都俾我中到盒入錯嘅唔知講咩好

有個空姐好似樣

你想食識佢？

加油

Hi
好想有樓主嘅意見如果唔係我跳樓都唔掂
是咁的，我既背景係18dser但肥咗中文，今年雙修
Foundation diploma+19retaker
而家未放榜個心十五十六
以前想入jupas但是唔識玩
但收到polyu Hkcc,HKBU cie ,ive 同TWC 既副學士 offers
有d要中文lv2但我無咩信心有d只要求found dip pass但成績未公佈就交留位費
我又驚死一科半科
但前提老豆hk,老母us
所以我係abc咁耐以來都跟老豆生活，hk讀書，呢一刻去us讀大學其實幾吸引但老豆想我留丶媽想我走
好頭痛但如果去us要報名考試，又唔等人

又驚us生活悶香港又亂
點算！！樓主希望你回答下

一定要樓主？你返屋企啦都係！

塵巴意見都好好! 一定可以解答到你問題嘅

都得呀

首先啦,我之前未出result果陣預咗全部攞1,
所以found dip+high dip+degree都報哂
至少為自己留出路
咁有啲found dip要中六畢業就OK,你可以試玩吓
咁留位費就真係唔慳得,我建議你見到啱心水就留啦
另外,你個情況大致上係獨立事件,之間無太大關係
老實講,我對美國唔太熟(淨係知要考ielts/toelf)
呢個我建議考咗試報咗美國U先,反正有幾個月空窗期,加上果邊非野雞未必收你(sorry,我知事實會hurt到你)
到DSE出咗就只有幾個選擇:香港or美國,最理想情況(對你係最唔理想)就係中文有好成績+美國收你
咁仲有最後一個問題得你自己先答到,假設美國有大學收你,你想過美國接受蜜月式教學定繼續係香港接受一直o既填鴨式教育?
你答咗就知"最理想情況"點拆
btw sorry,我啱啱收工先睇到,希望唔會遲

買咗條純銀+銅鍍銀混合線配4.4平衡頭好想試呀

話說傳聞中嘅女呢？點解我到而家仲係單身？
垃圾塔羅牌

竟然聽到李克勤隻花落誰家有走音

師兄，我今年讀完found dip啦，而家係問你香港副學士定去美國呀，唔該

要搵個專一嘅男仔好難

留個小名

仲好直接排除淨兩個情況，你面對嘅只有high dip/美國同degree/美國，照舊報咗美國非野雞大學先，收你先決定過唔過，唔收就係香港繼續讀

其實好多男仔都好專一，只係你未遇到啫

無証據無人會理

好心痛。。。啱啱分咗手

萬事小心

老豆正一奶共狗 激死

有時諗番，好多事唔係想象之中好...又唔好要'好'依過字，用正常和普通吧

身邊發生既事，又或者人...事實大多數無得選擇，要去面對

例如屋企人， 有時唔會明佢哋咩心態，例如家務乜都要我做，又唔俾飽飯我食

平有平養

bear bear 好耐無見

唔係， 我而家先知道，原來有苦衷

波

bear

我個心好痛

又要做返絕望撚

hug hug

唔撳住我， 而家餐餐 吃到飽飽, 肥到成隻豬豬咁，以前唔係咁

講笑啫~悶

波波我失戀啊嗚嗚

有d野? 主觀啫，就因為一件事去判斷?

響度分憂，講出黎個心舒服啲 畀佢趙完鬆?

唔係啊某程度上係我問題
記唔記得我半年前咪係呢到講過追緊個女仔嘅

記得，跟住你失蹤，有異性冇人性

某程度上都唔關事嘅 啱啱個sem忙到痴根
不過少咗上好多連登就真嘅
btw. 好長

你個名～

因為緊張佢先咁chur又動咗真氣，揾返佢拍拍拍多d 拖拖多d手仔，你發咗佢脾氣，佢晦氣說話啫，氹返佢啦.....

我都唔知點氹，暫時唔敢搵佢住
我真係要學識冷靜落嚟先做決定呢樣野

波波hug hug

因為你緊張擔心佢.....先成日追問佢chur佢， 真心同佢講番...

唉 唔知幾時先肯理返我 同我講肯俾多次機會我呢

幫手推同share，等大家做好心理準備

615行動代號：秘書處尚未宣布取消會議

呢啲我諗佢都明嘅
唉 佢嗰時講咗句 「我都無諗過我人生會失去你」

早，痛

好想你
很失望
很心痛

你在佢面前 無顧忌既表現，佢又話 冇諗過沒有你在身邊嘅將來，咁你哋都相識相處好耐

上飛機了，令我想起，她也在飛機上跟我說在一起。

沒將來了，還沒覆我，唉

覆我未啊say個yes啦大佬

唔駛心急唔需要驚驚，唔立即回應，相反對方係忍真考慮，耐心静候，保持關係要尊重同包容....

認

希望係啦3日了 驚慢慢無咗件事

無事嘅，bro

每日都勁心灰 仲未有msg

仲未有

見到ex同人dating，明明已經放低左，但見到之後個心

好掛住你....

搵佢，又驚chur到佢，佢嬲
唔搵，又驚慢慢失聯

唉 明明早排仲好sweet
俾多次機會我地好無？
俾次機會我 大家一人讓一步咁去磨合

唔知點算，愈等愈驚，愈驚愈著急

老竇老母係建制派
比佢哋發現我係反送中
日日人身攻擊我

無事忙

間唔中關心吓佢

頭先send咗個snapchat 話我好掛住佢
但見佢有on whatsapp但無睇我snapchat

唉 我係咪到底唔應該send
我好後悔問分手
好後悔好後悔 有好多位做得好差

講分手嗰時你好嬲?

我誤以為佢想分手
我又超級sad
就問咗佢

你之前同佢講要改，係改乜?

主要都係唔再咁chur 對佢多啲信任 唔再發脾氣
等佢唔會再覺得攰 覺得唔開心
以前得佢一個就我 之後我想一齊努力
唉 其實好少事 點解我會搞到咁
如果佢無去exchange就好

佢都同你講 過give it a try吖，我多數聽give up ar 乖

率直嘅性格........小朋友脾氣

你點諗你既男人? 有無介紹你係佢gf or sp? 我哋唔了解佢

sorry 睇錯， 精神錯亂，有幻覺，又硬咗... 個腦， 諗咗第二樣嘢

你個fri end 似郊遊多， 你係咪有瘌痢 臭狐，點解隔住你? sorry...我依然唔太清醒

唔知你哋講過啲咩嘢? 大家咩嘢關係， 有咩嘢眉來眼去， 攬攬錫錫， 睇你文字描述，主觀覺得佢推開咗你， 叫你返屋企搵老豆老母 行啦

雖然幾好笑
但我笑唔出了
無好好把握好 我好後悔

我會改 求下個天俾個機會

你以為我講笑?

唔是，但真係幾funny

咁多姑音，咁多食家牟尼，信得邊個? 唔係由天決定，自己既事自己決定.... 身為鍵盤戰士既建議

咁我都明 但我已經唔知自己可以再做啲咩
俾返信心佢令佢回心轉意

睇佢有冇將你 定性咗...從你響台灣旅 遊行出黎面對佢， 爭取你嘅訴求

我瞓先啦希望起身佢有覆返我
求下你啦

試吓關心吓佢，去到陌生地方，慣唔慣呀? 好易便秘㗎，要食多d生果，又唔好夜晚食喎， 好易肥㗎

覺得自己偶爾被需要 從未很重要
由細到大都係人既水泡
已經好辛苦好辛苦
就黎頂唔順

總有賞識你既人，唔好因為d唔重視你既人放棄......鍵盤戰士嘅建議

有心事
女朋友識咗班新朋友之後 開始狗衝咩活動都鳩Join
人地叫咩活動 佢都狗衝

尋晚仲癲 夜晚十一點幾 我同佢做完gym準備返屋企
佢同我約咗朋友返大陸揼骨 我話幾點啊

佢冇理我既不滿 依舊狗衝出咗去 大家點睇

琴日個message睇咗無覆，然後佢last seen係零晨4點
心都碎埋

佢肯unfollow，啫係佢愛你多過個女仔，真心嘅

都係幾日啫，關心吓佢，太夜瞓，個樣好易殘架，又會水腫， 顯得又肥

真的嗎

反而佢肯扭耳仔, 你會唔會原諒佢?

到而家呢一刻，我都仲相信男女之間係有純友誼

6月發生咗好多事 同男朋友去旅行 帶佢遊行
雖然以前都覺
但發生完咁多事之後 更加覺自己好似揍仔

我方向感強 帶佢行 我ok
佢第一次去遊行 知佢怕熱 帶埋風扇退燒貼
佢想行去第二邊 太多人太迫唔敢行
我行前面帶佢

平時傾開狗狗要買咩 我上網搵 買埋 拎埋貨

咁都算 唔識都無辦法

但每次我有建議比佢 都可以無視我/唔認同
轉個頭又跟返我建議（但變咗佢idea）

開始懷疑自己嘅感覺

有，車頭燈要保持距離， 唉唉碰碰 有意外又唔肯負責任嘅時候, 打交都有份

sorry 呢排有啲精神錯亂... 發覺原來我好驚 冇咗佢

遇到佢，係佢教懂我珍惜
到呢排大是大非面前，我都驚冇咗身邊每一位，但我特別驚冇咗佢

完了，她不肯試。
死心了

放棄得太早了，你

等佢exchange 完返黎先，咁年輕就可以去外國咁耐，體驗當地生活， 嚐盡當地美食，有冇洋周揚州炒飯呢？

講笑

同埋佢

兩樣啫....唔係好花心啫

我真係同佢講咗好多次
但佢好狠心咁話 覺得唔想再糾纏
我可以點

我好痛 好無奈 好失望
我真係唔知可以點move on

feel sad

失望得太快， 等佢冷靜咗，試吓揾佢傾傾，講錯嘢啫，唔使紅牌出場嘛，上訴變返黃牌得唔得

其實1星期無傾計 我諗佢都冷靜咗
啱先睇返6月頭，好飛之前嘅對話，仲係好sweet
波波我好後悔 我好想一齊返
如果佢返到嚟 我地可以和好如初就好

希望你上訴成功，幾耐都好，你既真誠唔會白白浪費....

好痛啊我
波波 我宜家可以做啲咩

我知因為自己既失言，令到重視自己既人失望難過，個心係好唔安樂，咁啦，正所謂財散人安樂，請我哋去食個大餐， 大家都開開心心

沒錢
琴晚sad得制 買過張新機票 留多幾晚先返香港

我都對你好失望

對不起

講笑, 要加油

或許 分為是正確的
歸根究底 都係佢唔夠愛我長遠大家都辛苦
但我真係未放得低

你自己諗多咗了，唔好諗到對方就係你既全部，大家都有自己要做既事，例如佢去exchange唔係完全去玩.....可能有九成啦

你有無寫錯? 可能我有閱讀障礙， 其實關你男朋友乜事?

都係嘅
頭先忍痛叫朋友幫我刪咗同佢嘅conversation了

你係唔知道問題係邊，你唔開心既原因搞錯咗

我hku都唔明.....hong kong uncle

點先可以確定自己係咪中意一個女仔？

Cd勤都會走音

請不要迷信

經驗: 如果你問得li 條問題，咁你鐘意佢好極有限

點解我喺隔離post見到你呢度都見到

不過好多時如果連自己係咪鍾意一個人都唔知嘅話，唔一定係佢愛得唔夠深，可能係佢感到害怕同埋疑惑，因為都唔確定對方係咪真係同樣會佢

屌 中年危機

首先，你對佢做嘅嘢咁有幾上心，我相信你自己都知會唔會超越咗「朋友嘅底線」，因為有一部分嘅人係心理上永遠都唔肯表露出嚟承認自己鍾意對方，但係內心又或者行為上面已經做緊關心對方嘅嘢，但係當人哋同佢講「你肯定係鍾意人啦」，你就一定會即刻話「邊係啫」，咁你睇下你係咪呢種人
接著，你就要同其他你接觸嘅人去比較，大家都係朋友大家都可以互相關心，但係你有冇特別對呢一個人做一啲超越嘅動作，即係冇對其他朋友做但係特別想為呢一個人做，行為嘅分別同埋突出都好顯得每一個所謂嘅同你接觸嘅人係你心目中嘅地位，有啲可能已經畀你擺咗去伴侶同另一半嗰個階級
其次，如果對方出現咗咩問題嘅話，你係咪一路都會情緒波動，如果你嘅情緒畀佢牽引住你都會有傷心同埋擔心，咁就即係話對方係你心目中已經係一個同步情緒同步心情嘅一個人，即係表示你會替佢擔憂你會想同佢分憂，因為佢嘅事就即係你嘅事

又喺度睇檸檬仔

follow 左佢唔係好耐 就已經要講bye bye

首先，你就要睇下係同邊一個傾計
如果，你只係同普通朋友傾計嘅話咁由你主動開聲都係一個唔錯嘅決定，同埋佢哋唔會隨便咁樣就對你嘅說話有不滿嘅聲音，可以由最簡單嘅入手，例如主動提議去邊度食飯，因為冇人係唔使食飯嘅，呢個話題最容易入手
其次，如果你係同另一半嘅話就更加應該做主動去開口，下下俾人牽引住嘅話，兩個人相處都好辛苦，如果係要有一個人帶你走出內向呢個性格嘅話，不妨你主動啲做一個外向嘅人，因為咁樣你會加好多分
傾計就係要有雙向同埋大膽啲，唔使一定要付和人哋講啲乜嘢最緊要係有回應，舉一個例子就係你之前開咗一個post講自己意見或者心情，但係只係開咗個頭，入面有人回應你你都唔覆返佢，至少人哋會覺得冇禮貌，就算你唔識點樣覆佢都好，有來有回嘅互動係好重要

第二日follow就見到佢拜拜

唔緊要啦

依d都要速食? 唔等得?

你指咩速食？

比喻，唔等得?

唔係唔等得...而係我覺得呢個moment我再死chur都無分別...我都需要move on

每個人都有自己既方式，支持你

其實點知個女仔係咪對我有好感 我好上心

因為佢連我whatsapp都已經唔再睇唔再覆了
佢變心真係變得好快
希望佢之後會回心轉意搵返我 但呢個機會 低過中六合彩

咁你又啱喎佢太心急啦

你做啲乜嘢上心先？
係咪人哋唔開心或者有嘢擔心，你會跟住情緒低落同憂慮？

如果喺抗爭現場撞到ex 你哋會點

除咗自己個頭盔俾佢

咁樣咪同佢say個hi互相支持下囉
唔好畀情感慨過咗你本來應該做嘅嘢

Cls
喺呢個情況之下大愛同捨己為人對自己冇著數之餘，人哋亦都唔會話多謝你㗎喎

如果唔係可以點?

hi 我都係
點解分手?

如果唔係，你要等我

仲有全世界全宇宙 唔係淨係得你兩個見工見呢間公司， 你見唔見得成呢份工都唔關你男朋友事， 仲有公司a講乜都好， 你簽咗約先至係真

你男朋友都無簽約， 佢簽咗你先可以賴佢搶你份工

咁
係
咪
打返好啲字啦好唔好

佢唔簽，等於reject份工，佢reject 唔 reject 都對你成功與否係無幫助

今日我有幾 成熟

medium

波波我好痛

波波 佢仲有6個星期先返嚟
我呢6個星期係咪唔好搵佢住 等佢返嚟先再算？
身邊無朋友支持我咁做 我都明
因為其實成件事歸根究底 都係佢唔係咁愛我再嚟多次 結果可能都係一樣

你自己有無問題? 歸根究底?

我覺得都有，可能太痴身、會發脾氣呢個位
但朋友們話呢啲唔足以導致分手

你今日熟過塊牛扒

再等六個星期淡曬啦
中途要間中keep住搵下佢但係唔好畀佢覺得煩

咁小事就分手咁你哋兩個嘅關係都唔係好牢固啫

係...唉
加上long d真係難搞啲
無long d一定無事

但佢宜家咁 我搵佢都好似無乜意思咁

咁你唔好乜嘢事都賴曬long d先
如果你哋本身處事性格冇問題，咁樣嘢都諗對方多一啲嘅話就算係long d都冇問題，因為而家科技咁發達隨時都可以online keep住見面，係睇下你有冇心啫

well......done

Exactly

唉我都知
奈何佢又...唉

又唔好成日諗係佢問題，睇下喺你嗰度可以做啲乜嘢盡量改善盡你嘅能力啦

次次對男朋友扭計佢都嫌煩 啲態度勁差 仲嬲返我轉頭 尋晚到而家都無搵我

我宜家只可以慢慢改自己心態
但 對段感情 我唔知有咩可以再做

食嘢未

咁首先你要從自己入手，唔好淨係識得埋怨對方
首先，你平時扭計嘅次數係咪已經過多？有時你唔覺得自己次數多影響到人，但係可能人哋自己本身有嘢煩緊再加上你係幾次咁樣扭計壓落佢度，咁佢自然會唔想理你，所以要先從了解對方入手

其次，我成日都話拍拖係兩個人嘅事係雙方互相嘅磨合，唔好淨係一味向對方施壓，要兩個人互相溝通，冇可能淨係得一方經常做錯，舉個例子：就算對方真係有錯或者經常性地忽略咗你或者佢接觸第二個都好，有好有可能係你自己嘅性格令佢產生討厭 經常都話如果你自己本身做得好嘅話，根本冇理由畀對方藉口去犯錯

接著，你話佢發脾氣態度勁差，我就話你有權扭計佢都有權發脾氣，雙方重點係著眼了解點解有呢一種態度發生，即係最初嘅原因然之後針對原因改善，而唔係針對點解你發脾氣或者扭計，但係焦點就轉咗去「我唔准你咁做」，強行改變對方，佢呢一刻唔嬲你個心入面都唔知點諗，對成件事無補於事，要潑熄場火就要由根源做起

依排食小咗, 食得三碗飯

試下代入下你男朋友嘅角度，睇下如果你係佢你會有咩感受。

第一，我冇三日唔埋兩日發脾氣。對上一次扭而鬧交係個幾兩個月前。但佢都唔會氹。加上，我都肯定佢而家係冇嘢要煩。屋企無事工又辭咗個幾月仲未見到工，搵工都係輕鬆搵。我已經怕比壓力佢問過一兩次就冇再問，而家小事(ie心情唔好想食啲想食嘅嘢，而且係佢早一兩日應承左我）而扭兩句計都唔得？
第二經常都話如果你自己本身做得好嘅話，根本冇理由畀對方藉口去犯錯呢句根本唔岩邏輯。極端講句你覺得一個壞左嘅人需要乜嘢藉口去犯錯？我唔係話佢變心乜乜乜，只係好多時係睇對方想/唔想，肯/唔肯妥協遷就。講埋第三點，要講雙向唔係冇試過。我夠想溝通.講唔係冇講過，佢肯唔肯聽/接受我係點嘅人，點解會咁做係另一件事。

試下人地應承左你之後無咗件事係咩感受。

咁你要諗下放唔放生佢喇
如果個問題真係係佢倒佢又唔肯改你又頂唔順

所以我先話睇下次數多唔多啫

曬完之後 變咗好有味道 既熟男

一睇就知你成熟型男士啦

型男

Is

我要諗下大家講啲咩再組織下
如果代入我男朋友都應該係會覺得我好煩好似個細路咁
每個人都係會覺得自己嘅嘢係最正確嘅，又或者至少佢會覺得人哋做嘅嘢只要對佢有少少壞影響都係蝦緊佢，當然我嘅意見未必係最中立，但係如果佢聽完意見之後都係堅持係自己嗰一套嘅話咁對件事未必有幫助，所以要大家繼續brainstorming一啲意見畀佢

我冇負皮你架巴打

我就係知我撈亂咗大家講嘅嘢
睇嚟我未瞓醒

想move on

咁你加油呀

Find another one？

雖然係最快嘅方法
但唔太想我真心咁多條女最愛係呢個
唔想搵水泡咁衰

Must be衰啦
就係因為你曾經太愛佢先唔容易move on
「我最嬲嘅就係同佢分咗手之後佢好快有新嘅打target」蓋世寶，2019

最底嗰句quote個 “我” 可能好快會係我嚟
俊明 我好lost
好想復合 但我知真係同無機會無分別
但我真係好想好想
奇蹟地佢同我一齊 可唔可以嚟多個奇蹟復合

真係要知道佢識左第二個先發現自己原來仲係會為佢而唔開心

點解大家都係手痕睇返ex忘記唔到佢㗎

我知道你好想move on，亦都好想呢件事盡快解決、復合，不過有啲嘢一日未解決再復合都係垃圾，我意思係呢個舉動係垃圾，因為好快會再因為同一個原因分開，就等於一個草案嘅根本，佢都未改善為適合所有人並且得到共識就強行施加人身上，咁嗰啲人好快會再反抗，草案就係好多個人，到你拍拖就係兩個人會簡單啲，未得嗰兩個人嘅互相認同，再強行開始都好快嗌交，所以由始至終第二次愛佢都唔係一個奇蹟又或者唔係冇可能，其實由始至終第二次愛佢都唔係冇可能或者講到咁絕望，只要睇返你哋根本一開始分開嘅原因係咩，如果係難以改變嘅性格咁就真係冇咩可能，如果因為單一事件雙方意見不合咁就仲有得傾，但係好多時係一啲可以改善嘅性格特質，但因為一啲事件嘅累積令到其中一方衝動提出分手，而大學感覺都企得太硬，通常都係我忍你好耐、話咗你次次都係咁

「忘記你那從前過失」係需要你已經改善好你嘅壞習慣，先可以開始推行再次愛你，加倍努力讓我捉緊你手，到底失去第一次

新人唔識加密
真心自己一個諗唔掂最後都想搵個方法講出黎

曾經因工作關係識左一個女仔
好靚 好有仙氣既女仔
當時我有女朋友
但同佢做到好好既朋友
無所不談
言談間知道佢同個男仔曖昧緊
但我係唔開心既時候都仲會以為佢係我既出路
冇幾耐佢地一齊左
我亦都因為工作關係離開
為左避嫌
選擇左斷絕聯絡

5年後佢突然搵返我
話分開左
我當時只係想將佢由傷痛帶出黎
噓寒問暖呵護備至
直至前排出黎飲野
之後發生左啲事
過左幾日都如常有講有笑
但突然有一日咩都block晒
我就發晒癲咁搵佢
到宜家都好希望佢可以搵返我
一個重要既人係人生入面永遠消失既感覺真係好痛
我好自私咁係咁imsg佢希望佢會覆我
打電話比佢希望比佢屌夠就冇事

你話過仲有八次見面機會嫁
你話你唔講大話嫁
你叫我要聽下你講既野嫁
我仲好似痴漢咁等緊你嫁

傻啦人哋畀曬機會你啦
首先生一直佢都好關心你係因為佢都覺得你同人哋對佢好好，不過可惜係時間唔啱佢仲有另一半呢
喺最初嗰陣你係有女朋友嘅咁佢自然就唔會亂咁諗嘢同埋有非分之想，但係見你咁熱心幫佢同埋佢曖昧人嘅未來男朋友，咁佢自然覺得對你有恩做朋友嘅都要報答你啦，然後呢，喺未來嘅日子入面你都對佢噓寒問暖，明眼人都睇得出你應該係對佢有意思或者等緊一個機會，但係佢同咗個有曖昧嘅男仔一齊之後就唔可以同新加入嘅你一齊，所以要斷絕來往避嫌 我呢度好明顯就知道個問題係邊個，如果你哋係一個無所不談好好嘅知己同朋友，可以好好交心同你分擔壓力，咁你哋唔應該斷絕曬所有嘅來往㗎喎，你哋咁樣做就有啲此地無銀，即係話畀其他人知你哋本身就係有嘢，而家強行分開就費事畀人話你哋「有嘢」，你係對佢好好呀當佢分咗手之後做可以帶佢走出傷痛，但係今次你冇立即表明你係鍾意佢搞到佢仲要自己一個人喺度等，所以之後佢再發生咗啲事覺得你都係未夠好，未盡全力去表達你鍾意佢，可能因為咁樣所以佢先至對於咁婆媽嘅你採取一種離開嘅態度，當然我唔能夠猜測你哋雙方係咪同時對對方有好感，我只可以話有啲嘢錯過咗就冇得返轉頭，而且任何事都一定有佢嘅原因，只係你忙在鼓裏或者呢一刻未睇得清楚

我亦都有另一個猜測，佢話仲有八次見面機會，越喺倒數越臨近最後都仲未等到你主動的一個答覆，佢避免到最後唔開心所以就早啲斷咗同佢個來往先

兵

揾夠就好移民

啱啊
有啲嘢死咗好耐

好唔公平

係咁俾人講畀人挑剔，向對方反擊講錯一句就死罪....... 見到好多人 都係咁

又見到人哋咁

琴晚瞓咗一教 諗通啲野
過往幾個月 曖昧好似情侶咁相處係好開心
佢都真係會care我 真係會掛住我

但如果佢可以完全唔留戀過往咁多個月嘅開心回憶
明知連一次機會都唔俾大家 我地就會一下斷哂
既然佢可以咁決絕，我又何必繼續留戀一個唔再珍惜(?)呢段感情嘅人
我沉醉緊嘅 可能只不過係以前開心嘅回憶 而唔係呢個人

同埋你講得好啱，就算我改咗我發脾氣嘅壞習慣
就算我變得無咁痴身去遷就佢
但佢從來都無ready個心態去拍拖 咁其實再試一次 可能都會係一樣
佢去到exchange後的確唔同咗 係可惜嘅

我唔知道係因為一開始大家就分隔兩地有時差 然後只係拍得好短時間佢都未ready關唔關事
但係無可否認嘅係 佢未必真係咁愛我...
會因為一件小事而放棄過去一切嘅美好

我宜家能夠做嘅，就係唔再停留係過往嘅回憶，雖然好開心但已經係歷史嚟，改善自己唔好嘅脾氣，增值自己
如果佢之後發現掛住我，我當然開心 我都一定肯一齊返
但 呢個機會太微 亦唔敢再抱太大期望
只好接受現實 繼續向前走 過新生活
等到佢返嚟 如果我仲愛嘅就再試多次 唔得只能夠話我地無緣

me不過我反擊嗰句開咗大技 講分手
唉

絲
同男友一齊差唔多一年
除頭幾個月外 而家每次都係我約佢出去
但幾乎次次佢都唔記得起身 (話聽唔到鬧鐘響喎)
我就次次係度等佢
同佢講過嗌過交都係無改善
好灰心

唔好斤斤計較...............所以街市d阿姐成日呃我

大喝一聲，diu 佢

如果可以重來
點解咁小事佢就可以咁狠心 好似粉筆字咁抹咗我地嘅一切

見到你咁傷心，好心噏，咁啦，我幫你祈福作法，為表你既誠意，唔駛好多錢既啫

你唔係，你自己驚驚佢唔同你玩，你老羞成恕大佢

好啊

回想返 其實我好多位可以做好啲
可能大家就無呢個問題
波波 時間可以重來就好

做個遇到狂風暴 乳，都不動聲色既人....鍵盤戰士既建議

知道
以後真係會學識好好冷靜
唉 我最後send俾佢個message唔知佢有無睇
我同佢講 如果仲掛住我 就當還野俾我約我出嚟
希望8月收到佢message約我

相反率直既你，表現無添加成份，不錯呀，睇佢buy 唔 buy啫

唔好理人啦做好自己

黐線係你先解讀到波波講咩
我一直都覺得佢講嘅有玄外之音好有道理，但係我完全係一句都聽唔明

我寧願唔洗聽波波講道理
咁啫係我同佢咩事都無

咁我都寧願唔見你喺呢個post出現代表你咩心事都冇

雖然好sad但我都係咁話

想積極做人但係永遠都鼓唔起勇氣
希望可以好似動漫咁邂逅美少女之後退休二人世界
如果唔係就要單身
唔使理我 純粹放低毒L既心事

今日比琴日多幾 成熟

medium well

如果有鍾意嘅對像又冇咩包伏嘅話就表咗白先啦

思想 十分成熟

係囇到熟咗

可以係邊搵到你

唔係.....

i dllm

點啊你？

我？

唔係

如果可以

好耐冇見了

通常溝到女，唔會上黎....

呢個真～

其實好多妹妹留意我一舉一動㗎

揾位陰九我，打七我

琴日有無做運動

mib好睇

黑蕉特警?

嗯~

蕉蕉....蕉蕉

有雷神睇，仲有搞笑嘅彩蛋

沒，在台灣

噉你慢慢

去少一日都係25

利申已經畀人話25

無人同我睇

你覺得有人同我睇咩？

咩嚟㗎

唔好諗佢住啦做運動先啦

men in black喎

秒殺

呢個咩簡稱

黑超特警組喎，你唔係未睇過呀？

我係唔明你個簡稱啫

Hi 緊急！！

除了表白點可以叫個女仔一齊

快d答因為同緊條女行緊

咁你有咩暗示嘅方法先？

唔識呀

那我唔係想鬧你嘅，但係你有心同佢一齊就係要盡早預備
你而家畀人嘅感覺好似係，突然間情到濃時咁樣好唔可靠啫
要同人行緊先收你問？
你有冇禮物又冇驚喜嘅咁你嘅表白只係可以喺言語上直接同佢講話珍惜同你嘅時間之類

多d好嗎

原來你有求於人仲係咁嘅態度㗎咩
我真係好擔心你條女點樣應付啲脾氣
你應該改善下自己脾氣先，試下樣樣嘢都為佢著想對人友善啲，你到溫柔佢咁就可以等佢喺其他地方如果壓力但係對住你都唔會再加壓力，同埋最重要係安全感呀
至於你行到邊個地方先同佢表白就睇你啦
未必一定要天橋咁老土嘅

但男孩像你不要我下嫁

分lor, 你自己都想

佢問得呢句即係心一面想分手但係個行動上面就唔想回復單身，有啲仆街嘅其實

我嘗試理解你話冇競爭機會嘅意思
即係佢本身係直嗰陣你就有機會
而家就表面雙性得可能係hehe
所以唔覺得唔公平係你少咗個機會擁有佢而個原因唔係因為你質素差？

咁你又唔好咁諗話輸畀男人定輸畀女人，因為你根本都冇輸過，只係佢天生或者而家嘅性取向有啲分別，咁呢樣嘢佢自己都冇得控制，只係怪你哋兩個嘅緣分問題，問題係如果佢真係雙性戀有一日佢鍾意返女仔嘅話咁你咪可以有機會食住上囉，所以唔好放棄
如雙性戀係藉口就麻煩啲

屌 睇嚟我真係有啲眼瞓成日都係柒
唔怪之得冇人鍾意我

連燈識左個女仔 (下稱A) 一路text傾計都ok 大家都有主動 到前幾日一齊出街問題就尼

因為果日約左有野一齊做 所以見面就食早餐先 中間都有講有笑 冇冷場 坐巴士到目的地後都冇問題 一直都有傾有講 氣氛唔尷尬

因為呀A幾日前就已經約好左佢表哥 (差唔多年紀 同A好fd好熟 似由細玩到大錦) 佢表哥帶埋幾個女仔朋友出尼 但我見到咁多唔識嘅人都有d緊張 好彩個女仔介紹我俾佢表哥同d女仔fd先冇咁尷

之後大家一班人一齊行 呀A就痴住佢表哥 而我係成group人入面淨係識呀A 所以唯有自己孤獨跟係大隊後面 佢表哥都睇得出我好似同A有小小野 有極輕微助攻過 但因為A同表哥真係好fd 搞到我俾人冷落左 我好盡力揾話題同佢地一齊三個錦傾 但講下講下幾句就完左 我自覺尷尬錦行開左

到tea時候我見大家都攰 就去左食小小野 其間我有同A單獨幾分鐘 但氣氛真係太尷所以冇講野 (怕講多錯多 因為已經好L尷尬) tea完佢表哥接左個fd一齊行番去 佢地一pair錦行 好自然我同A都一pair錦行 但我唔知痴左邊條線就同A講 「頭先做咩唔出聲吖」 A話 「下 你講咩呀」 我見佢好似聽唔明 就問多次「你知嘅 做咩唔出聲吖」 A就話「下 冇呀」 我終於覺得自己好語無倫次 就求其揾個藉口話「今日好熱 你當我熱壞左個腦啦...」 講完過左陣佢就急急腳同佢表哥一齊 剩低我一個行

之後都係好尷錦過左一兩個鐘 我見真係太尷尬頂唔順就揾個理由話走先 之後夜晚我send左個message俾A 同佢講「今日第一次見 始終會緊張 搞到咁尷咁怪 sorry」佢冇睇冇覆 過左一日都要覆 我想打電話同佢親口道歉 但佢都冇聽電話 我好想挽回佢 但再push佢就一定會block我 我真係唔知點算 好希望有高人指點下

Sorry for 1999。。。

各有各私心，誰又可以怪誰

Sorry ,借位一用

大家應該由問題根源去思考,與其一樣樣去反對政府D賣港政策,點解唔用真普選趕走曬班賣港賊,必須要令更多人知問題根源核心,個個支持真普選!!!

一日無真普選,建制派,港共政權賣港賊一車車補上,要徹底趕走賣港賊,只有真普選!!! 各自跑山,真香港人加油!!

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

錦llm
尼llm

可行性太低，太過跳躍性。

依家係最好時機

局勢分析依家絕對係香港真普選成功最佳機會
原因如下:

(天時)
1.中共內外交逼,內有經濟社會問題,外有以美國為首的團伙貿易戰/科技戰/可有全面冷戰可能,台灣,香港問題,周圍都係火頭

(地利)
2.香港依家成為世界關注地方,各國利益集團香港都有利益,只有真普選可保護大家利益,必定支持

(人和)
3.大量市民覺醒自救

(豬隊友)
4.港府同建制派已全無威信可言

2014年雨傘運動未能爭取真普選原因,好大程度係當時中共沒內憂,沒外患,處於不可一世之時,國際同中共仲係蜜月期,整體形勢香港屬於孤軍作戰情況,因為沒直接影響其他國家團伙直接根本利益,各國當然唔會貿然為香港破壞同中共關系,

2003/2014/2019 ,3次大型遊行人數一次比一次多,數據上明顯睇到市民對現有個政治制度愈來愈不信任同証明現有的制度是解決唔到大部份市民的問題

2014/2019 兩次大型遊行都係和平下進行,黑警不對等武力升級,引起更多市民覺醒,証明非暴力和平核彈比真刀真槍更可怕,除左928事件,612再一次証明黑警不對等武力會招致當權者滅頂之災,如抗爭者使用比黑警更大的武力同樣會受滅頂之災,非暴力和平哩相信係香港普遍市民既普世價值核心

六四天安門事件只屬內部中共利益團伙內鬥,與國際利益團伙無直接關係同影響,國際用唔到更多手段去幫班學生同支持者,只有食花生大只講;依家香港實情唔止香港人自己利益,仲涉及各國利益團伙實際在港利益,同各國都有直接影響同關系,國際政府可以有直接影響到自己國家國民利益而作出又有力反制手段而出師有名,例如香港WTO地位改變,香港關系法,香港人權民主法等,香港人權民主法又會影響中共同港共當權者利益,係哩個咁你中有我,我中有你既香港,實際情況同六四事件絕對係兩回事;

鬥長命
現當權者、不可統戰同分化的建制派、藍絲大多數都係中年同老年人,佢地並唔會長生不老,佢地退下,勢力只會愈黎愈細,只要香港人同年青人守住自己信念,過多一代,兩代人,最終一定會成功。抗爭者要明白,哩個係一個長期抗爭,要有極高意志力同要堅守信念

美帝同西方做緊野,貿易戰並唔係咁簡單純經濟爭霸,背後係有意想將大陸經濟整死,以大陸個政制,大陸人享受過資本主義好處,無可能接受到返去幾十年前食草年代,官逼民反,被逼起義,你睇番歷史,中國係唔會自己解決問題,都係由其他國家出手,一係炮開中國大門,一係自己內鬥而亡,而大陸依家又內鬥,又面臨支爆,外有國際成堆圍而不攻花生友

上面有分析中共爆不遠,同現時局世分析,係最佳真普選時機

唔見有人和，大把死廢老。HK廢老percentage佔唔少。林鄭連徹回都未做到，真普選有啲難。再者，外國真係要睇G20先知外國表態。
整死班🐶同救人先係現時優先

各自跑山 各自行動 各自努力 不忘真普選

其實我重好愛你

救人? 中國人最L小氣，相對地

羞辱警察呢件事， 有冇人企出嚟 承擔番自己責任

呢啲先係細路仔扭計，得唔到自己想要既野， 發脾氣破壞

咁就快啲簽咗白宮嗰個先啦
冇成本又可以玩嘢

最緊要係不阻撓、不篤灰

屌你老母呀，屌

你條白痴仔，人都唔識做，藉口都唔識作，屌你老母，屌on 9 仔

你就想俾人屌

一個 唔愛你嘅人
係唔會 再記得 你對佢嘅好 你地之間嘅回憶

你仲鍾意，Why唔搵返對方？對方有新情人？

笑

證明佢冇將你擺喺心度囉

改咗自己嘅問題先啦咁

唉 舊時佢對我幾著緊
宜家係舊屎

人心係會變佢愛得你唔夠深入就隨時都會變

唉 求攬

Hug

Thanks 波波！
啱啱返到香港 聽朝6點9起身返工

我又要

唔好去，休息多d先

MT

不開心
返工又悶沒朋友

辛苦你了
點解唔休息一日先啦

沒有朋友

無得揀今日第一日開工

我不想返 不好玩

無咗條女 宜家勁悶
無乜人可以text，無乜人可以不停日日無限話題

唔好去，清場點算? 只有反效果，愈來愈小人支持

想有女友陪我，互相支持互相陪伴

好悶 有無吹水友

點樣去安慰一個有抑鬱嘅朋友
佢有自殺 自殘念頭

咁你畀啲心機啦

笑
因為我諗你努力啲搵嘅話都總有一個合心意嘅，你而家就係太怕醜了

返第一日已經唔開心
可能我對份工為我帶來嘅喜悅太大期望

首先你要知道佢因為乜嘢事情的鬱你先可以再幫佢打氣嘅
不過我聽講過如果你直接叫佢加油嘅話會有反效果，因為佢明明已經好了解自己都已經好盡力去做一件事但係結果依然未如理想，你而家再叫佢加油即係暗示踩緊佢之前做得唔夠好，但係佢自己知道明明已經盡咗自己能力，當佢發現盡快能力都做得唔夠好連朋友都係咁樣覺得嘅話，佢就覺得自己在冇能力做得更好，咁就會產生輕生嘅念頭

冇期望就冇失望

啱啊

仲係單身狗
呢期又返工又返學
哪有時間拍拖

返工

邊有甘易話唔愛就唔愛⋯⋯
不過我都係覺得long d 九死一生 玩唔過

吾系甘牙

充實好啊 鱷鱷

你都sem break啦
唔係咩

冇咩時間用就真

忙啲無時間俾自己想太多

我行返出嚟啦
同ex做到朋友
佢同我講佢條仔啲野
我都冇咩心情起伏

Pro...
我就剛失戀 仲未習慣
覺得好悶無人傾計

周圍flirt女

莫講話flirt 識到先得
無啦啦好難識到新人
返工我條team又無同齡嘅人全部嬸嬸級

日日瞓等放major

正

is. 第一個暑假唔hea走去返工慳啲使咪得

我介紹靜靜cda俾你，你marketing trainee

去玩

靜靜消失了好久

我介紹你

可以的

搵下啲活動玩啦

那巴

多謝巴打先 我目前最希望其實佢可以分享多啲先
如果唔係怕自己會講錯嘢

想搵返佢

好忙

揾

邊個靜靜

喺屯門廣場

未必係件好事
太急，件事都未叼淡
太耐，大家都已move on
同埋 佢宜家係嗰邊生活咁充實...

根據一啲有經驗人士 既非正式研究指出(即係有人試過), 當你做同一件事66次之後， 會成為習慣會上癮

令佢習慣咗你，令佢上癮

但唔係個個都成功我都試過...

如果有留意我既，都知道我叫麻媽買隻勞力士俾我，叫咗六十七次....

提出訴求時，唔好太激進，用武力係無用㗎，巴爸幫拖

我女朋友 我喺電話話我去沖個涼都要扭計話唔俾 dllm

dllm 曬命

依d唔係心事，ok ? 出番去pls

點樣先可以唔再掛住佢

咁點止傾咗66次

屌
我係想傾個電話都無得傾 我寧願唔沖

笑死我

講個故事嚟聽下先？

佢whatsapp左一啲資料俾我
問佢係咪自己搵
佢話唔係
問佢邊個俾佢
死都唔肯講
點解唔可以話我知
點解
點解

好波，俾佢block撚埋snapchat

大媽

仲未訓

yes u tmr go?

Go咩

0900 馬拉松

，

999

1000